好想入場支持林作，做定培生會員有冇得諗

個場地係鐘生主場，佢一定比自己d支持者優先買票，一般觀眾未必買到，同埋佢會將作客觀眾放到遠一遠，入場睇波都係咁。

如果宜家貨金做培生會員，博買到飛入場坐個靚位，靜靜地支持林作（驚比人打），有冇得諗

有
冇

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件